吳若希自爆曾做第三者

吳若希唱電燈膽好撚難聽呀

跟唔到拍子

curry not bad